[metal巴絲入] 一人一首聽緊既metal 🤘🏻

Judas Priest - Nightcrawler

晨早流流無人聽?

好鍾意judas priest

megadeth - conquer or die

推下先

好正

GNR - November Rain

我都好鍾意Gun n roses

但係我覺得november rain似hard rock多過metal

gnr根本係hardrock

Pantera

rock妹入音樂台同小妹爭收兵？